覺唔覺連登嘅影響力比舊登細好多？

以前高登主流意見同FB主流意見唔同
而家連登主流意見=FB主流意見

因為lin燈充斥住班5P狗同垃撚圾中學雞
有如香港旅遊業一樣
充斥住班垃圾支那狗嘅後果咪就係搞到班高汁遊客唔嚟香港

乜撚野5P狗啊
而家感情台咪=5P囉

多左d睇唔出既五毛係到玩野

新呢班無經過高登既洗禮

平均年齡低左六七歲

講得好岩，連登質素遠低於高登係事實。

連登 = 10年前嘅2000fun 樂古
有咩影響力？

所以有啲宣傳工作唔慳得
睇好白鴿呢啲賤種係連登都返到身

覺唔覺得至連登以後既二次創作同硬膠文化都收晒皮 完全冇晒以前d膠味🤔

叫春台=5P狗大本營
佢哋企圖想侵占埋其他台

講真，而家連登真係墮落到有班會員係成人臺post自己私處相，之後留telegram搵SP，質素極低，不過好彩既係而家高登無以前咁雜，正常極多。

一出張金鐘m記網聚圖
乜說服力 影響力都無哂喇